Startup intern好唔好做?

聽講好chur 咩都要做

預咗度縮老闆